
                      Con lo caro que esta el cine y los bodrios que nos suministran, el hecho de que entremos a una sala y sepamos exactamente que nos van a dar, ya es casi un éxito. Cine sin sorpresas, de hecho imaginamos hasta el final, pero amable, con unos buenos toques de humor y con unos personajes creíbles que se hace de querer. ¿
Que más queréis?
        
            